[A0］唉到底我有無機會

如果一個女仔會主動約你一齊溫書
(仲要係去公園）
又肯單獨同你岀去 同你食同一碟野
又一齊行過海邊
接受到共用餐具 飲你飲過既野
佢會主動講自己來梗有咩做
對住成日都唔會dead air
但係whatsapp會藍tick

約過一次睇戲 大家上過大家屋企
但係佢接受唔到用同一個耳機...

到底我有無機會

冇

a0答你唔到
幫你推
BTW切忌有自信

Friend zone

又一隻兵

唔知點解有時面對面嗰陣係一個人，但覆msg嗰陣又係另一個人，好似人格分裂咁 好撚仆街

二十四個比利有冇睇過呀？

青春無悔

咀落去咪知

係啊 覆msg 都為好多個人格架

你覺得佢對你有無嘢

whatsapp 藍tick已經

兵 全部都係兵

冇 死心啦

一野轟落去

你唔係男友，但比男友更親

屌
你仲細
咪享受下呢d日子
唔係你既就唔係你
諗咁多有無機會仲乜丫

試下約平安夜去街？